做人冇大志有冇問題

我唔係想要咩成功，只係唔想每日都咁大壓力

無問題

都ok嘅
我食得飽就夠了

冇問題 唔係得而家so called嘅追夢先係有大志
想生活安穩輕鬆 得閒可以去個旅行都可以係追夢

你唔介意人地點睇 咪無問題

有

會窮